令大腦習慣高速狀態, 真係好有用?

控制唔到會失眠

同意
人版here

打lol米勁d

好快攰

全世界富豪都想擁有嘅能力
但係擁有能力嘅人唔係富豪
噉個腦要咁高速做咩？諗下點生存？

高速而且快捷射精